有冇人知啲舖頭點解叫做乜記物記

維記
李綿記
...

因為好易記

冇人知